石門有邊間餐廳值得去

石門又多餐廳仲要好多都係黃店
咁多選擇都唔知食邊間好
有冇邊間推介下

我食黎食去都係依幾間
入麵
麗島小廚
鴛鴦奶茶

上車車仔麵

Supine

樓主讀石門分校?

我踢傑志

Golem

蒸廬

覓茶活

here we are好食好多
supine班後生對食物真係無乜研究

蒸盧同果間泰國船麵都好食

啱啱試左船麵
幾好

抵食